[清新甜美] 四年燒酒代言 超李英愛金泰熙 IU成最長壽模特

2日，SBS新聞報道“歌手IU升級為其代言的燒酒公司簽約的最長壽模特。IU於2014年底簽約該燒酒公司，首次代言燒酒，今年IU繼續代言，成為了該公司連續四年簽約的最長壽的燒酒模特。此前，該公司曾簽過李英愛，金泰熙，文彩媛等明星。IU開始代言後，有人評價其清新的形像和品牌燒酒干淨的味道相得益彰。公司相關人士也表示IU在打造品牌正面積極的形像上起到了很大的作用，為了表示感謝還給最長壽模特IU准備了名譽社員證。”

屌你老母拎iu呢隻雞同李英愛比